連登最惹笑既台係唔係cc台？

手足典睇？